# Todo-list

Небольшое приложение на Vue, для создания и редактирования списков дел. Пока без сохранения, в доработке.


# Для использования:

  1. Клонировать репозиторий
  2. npm install
  3. npm run serve

По умолчанию приложение работает на localhost:8080

